［少圖 冇字］ 日本遊記

行程： 大阪- 京都-東京-奈良-大阪

第一次寫遊記 帶定頭盔先 有咩寫得唔好 唔好怪我 我盡量多圖小字啦 因為我文筆係有d 差 可能會寫到1999 同可能會不定時update

成個行程12日其實都有啲趕 除左食下嘢買下嘢都冇咩行咩景點 溫泉原本想去但都冇時間

咁多日比較難忘都係食左餐 Kobe beef 懷石料理同約左個識左好耐嘅架妹fd 出黎食飯

機場啲例牌相 我就唔影啦直接影下啲嘢食啦

第一日落機 已經係夜晚八點幾 即刻去醫肚先

lm

lm睇架妹

預咗幾多錢

前前後後唔計機票 兩條友應該洗左兩萬左右

冇自拍到

@黑門市場 好似冇離開過香港咁

早餐食帶子

之後問番 原來local 人好少去e 一區 佢之後介紹我去另外一個地方 係真係貼地好多 但就冇咁多seafood 食

今日係我地最後一日lunch Time係大阪 所以我哋就去咗食Kobe beef 佢哋lunch同dinner 嗰個價錢可以去到差一倍到兩倍 晏晝分量會細少少

差不多啦

唔去黑門市場可以去邊個市場?

叫天滿市場 我日頭冇去過 淨係夜晚試過食飯 所以賣水果海鮮嘅鋪頭都閂晒門 嗰度後街好多居酒屋 串燒 係明顯少咗好多遊客